今朝落大雨對襪 "up" 咗成日

一返到屋企即刻除咗佢個種感覺，

爽呀

支持

啲腳指即刻生猛哂

臭

臭你又奶

正